你班垃圾臭閪呀叔交通工具都唔撚識搭，再教育啦你老母！

坐又唔撚識坐撚鳩住前面
企又唔識企阻撚鳩住上落
上車又唔識等其他人落車先上
講電話又大大聲
睇片又大大聲

幾時都話臭閪呀叔係生番 公廁 雞

頂撚住前面